理性討論，好殘酷地講：往後點發展，取決於邊面死人先。

所以要打佢老母
留佢一條狗命

好難話打死wo..逼死得唔得?如果狗圍到上最上層之後有人大叫係你逼我咖之後跳

都得，我意思係遺憾地如果有示威者直接因為警察而失去生命。

當然我真係唔想發生。每一個人都好重要。

乜都可以重頭來過，除咗生命。

已經死左4位義仕,請你唔對共產黨有任何幻想，民主國家最值錢係人命,共產/獨裁國家最賤都係人命!

死左幾個啦已經

冇錯，邊度死先
民意就會推向嗰邊
所以唔好錯判形勢

今晚包圍新城市廣場
我好驚有巴絲喺上面跳落去
嗰度真係試過有人跳樓自殺

你所講既係 使用武力互相傷害 既情況，
雖然而家個勢係好接近，但唔係唯一路線。

講真班狗full gear可以有幾傷
如果真係出事九成係我哋手足

自殺無用架，唔好咁傻

好多嘢預計唔到，社會氣氛如果惡化落去，我驚有警察或者示威者沉唔住氣（有可能不是正面交鋒時）作出後悔一生嘅事情。

政府一定要盡快解結！避免不幸事情發生

死既係我地手足多,黑警full gear 點會咁易死

華人社會，死者為大。

如果不幸發生情況一。街坊未必會支持以暴易暴，但都唔會再反對。

到時香港真係好危險

Push 香港已經黎到極危險的境地

Push 我真係好擔心

你太睇得起華人文化
依到係香港
真正嘅係會有好大班人唔撚信警察
講一日左右就冇咗件事
又示威又講過第樣

休咗班就冇人知啦
依家政府誠信差到噉
真係講有人死，冇片都冇人信

自殺同他殺好大分別

唉 擔心到失眠
示威者其實都開始失控
失控示威者+失控警察
後果...

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

咁撚樣都叫失控
行埋去踩幾腳攞把遮打
俾把遮打可以有幾痛

咪on9啦 d黑警攞曬棍又圍毆又剩都未打得死人
你示威者淨係拳打腳踢邊有咁易死

失控佢老味咩
又凌晨帶風向

示威者 雖然裝備弱但人數多。

警犬 人數少但有槍有棍。

以油塘紀律部隊宿舍連儂牆衝突為例。當日大批示威者圍到d休班警腳震震，後尾大批防暴警察增援又到示威者緊張。

啱啱開始咋
一開始失去理智 純發洩
最後係可以演變到好差

求下大家克制克制同克制

克制定捱打
你搞清楚先帶風向啦

非 帶風向 係非常擔心現狀
攻擊倒下的敵人係不可能道德的

由你話係失控已經知你咩都唔知啦

件事只會不斷惡化
跪求有心人出手

成撚日講講下就開始帶風向

打我唔反對
但打已倒下的歒人完全兩回事

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

中共: 人命=數字

皮外傷就。。。

希望各方守住底線：唔好做無可挽救嘅事

通向大和解既另一方法

我無反對過示威者除左攻擊倒地警察以外行為

唔好帶唔到風向就講廢話啦
開頭都好地地
冇啦啦話人失控
我淨係見到黑警失控
手無寸鐵點失控？

巴打 我地諗既野好似
雨革又好 送中運動又好
好似呢D膠著既時刻
只要是但一邊直接被打死
先會繼續發展落去

如果唔係只會不停Loop 遊行>打9你＞睇你下次仲黎唔黎

推

超級擔心

就係嗰秒幾你就話失控
如果有警察on9到跑出嚟俾人打多過十秒都冇人救先話人失控啦
踢兩腳就成班人阻止啦

示威者今日前
尚且唔會攻擊倒地敵人
如果今日唔係好彩有人阻一阻
隨時出現第1條衝突的人命

依家多黑警上連登

拉入人群，搶gear，剝光珠，請佢食胡椒，踢蛋蛋，索帶手腳，噴漆寫上黑警二字，垃圾回收，人人有責

警察完全失控狀態la
今日幾秒只係因為有人阻
示威者完全無意識停....

我相信你哋大家係同路人，係言語上有時表達唔清楚

高質 推

我只係希望大家開始要有意識 要自我克制
理性

七警暗角殺死咗人未？
打咗好耐呀佢地
如果示威者可以有時間用到同樣武力殺警嘅話我好懷疑係咪有心送個人去死

我同意 我唔希望分化 只係想討論

你有去？你咁清楚嘅？
其實唔係現場真心唔好咁多嗲去評論

你講咗個事實出嚟，咁我都冷血講一句，有意做烈士嘅，要尋求最有價值嘅死法

我只係提醒要自我克制
唔好比情緒主導

離哂大譜

我地有底線，條底線就係唔可以殺狗

多謝你講左我唔夠膽講出黎嘅嘢

我唔評論打人啱唔啱，皮外傷依家嘢最多咪痛下。

最緊要唔好搞出人命，生命可貴

樓主講得岩
我地死左幾個烈士啦
上水個義士 差d死左

手足小心d 唔好搞出人命 係要
其實新城市之戰 d狗都係傷皮毛
自己插隻手指入口唔計啦
所以唔使擔心死人

但係 共產黨痴線
tk個差佬屈我地 佢做得出

瞓低咗一秒俾人踢就係失控
睇嚟警察有光環護身
再者喺現場根本冇咁多時間俾你去「報仇」，成堆黑警包住先有黑警啫
踢死個人要踢幾耐呀？我就唔覺得會有依個環境俾示威者啦
過份擔憂，見到有一幕圍警就潔癖上晒身

我睇片姐
我只係希望大家守住理性
唔好比情緒主導

我就係唔撚想先諗呢啲屎橋

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

我唔係擔憂果一個
我係擔心大家比情緒主導失去理智

唔好開第一槍

push

呢個真 暫時情況無問題
d狗係垃圾黎 拎住槍出黎 佢自己都驚
示威者要傷警察 其實仍然好難

好離地
在場個個都受生命威脅
你唔打傷個黑警，佢起返身就打傷你
喺屋企冇資格話人失控/情緒主導

無血性啲咁講
的確係要死人先有得贏
如果係真係有示威者比人打死
又或者被無理拘捕後含冤自殺
之後我哋示威者就真係可以割出去
正面同所有黑警死過
無老解介入然後佢哋投降

不過好睇班黑警過咗琴日之後既做法 情緒
係會更加兇殘阿
定係開始反思 點解打份工要打人 仲要開始比人圍番
學出面個post 話齋 21/7如果有員佐級夠薑罷工
形勢就有機會逆轉

好殘酷咁講句 即使我地呢邊死咗人 未傳開去已經會俾人封鎖消息/屈鳩我地嚟卸膊

完全講出我心聲 我當然唔想再見到有兄弟犧牲 但如果真係死狗狗先 我相信就算本身已經歸邊既民意都會動搖
相反如果係有兄弟死先 民意會更堅定 義士會更加唔要命

其實如果擔心生命威脅
壓住佢已經夠

其實係
呢個就係轉捩點

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

咁上水單野
真係好接近死亡

認同

我好中意呢個post

咪唔理性囉
隔嚟成堆黑警包撚住晒呀
再者壓住唔會斷氣？
唔好咁離地好冇？

仲有港台叔叔

克制同時可以勇武的，無衝突

老土咁講 我地為理念而戰
佢地為份工 見份工唔好做就會quit
我希望手足堅持 消耗死d狗

如果我地果方死人先仲有另一機會係全面革命好多革命都係由示威比人打死而全面觸發，結果通常會以政府倒台為終結不過香港政府背後係支共所以無咁易倒台，當下既國際局勢中共又未必敢出老解，接落黎點玩真係睇唔透

禁就閃啦
但你如果經過理性思考係認為合理咪去

轉載 中環金融人於明報社評

但明顯反對修例的人士一直不願意收貨，這爭拗拖延至今，已引發多次巨型遊行示威，包括幾乎肯定是中國五千年歷史以來最大型的6月16日遊行！更不幸的是，一如所料，示威行動愈來愈激烈，包括7月1日的毀壞立法會事件，亦有零星暴力事件。老實講，無論示威者或是警方，直到這一刻，兩邊使用的暴力，對比全球很多其他地方的類似事件，譬如美國、法國，或者泰國，已算相信克制，值得一讚。

但當然這種大規模社運，有如流感病毒，無法擔保不會出現「基因突變」，情况急速惡化。到現時為止，已出現最少4宗最可惜的自殺事件（傳媒有共識不再詳細報道、不渲染，值得一讚）。在這裏必須呼籲大家保持冷靜，無論事情看似有多大，修例不撤回、DSE零分、感覺前路茫茫，都總有解決方法。

更要小心的「輕生者」，既然已感到絕望，連自己的生命都不愛惜，會否一定尊重其他人的生命、尤其他們認為是「邪惡」的敵人？千萬要嚴防已非常可哀的自殺事件變種成為更可怕的suicide bombers（自殺式炸彈）！伊斯蘭極端分子「呃」無知教眾（主要為男性），在天堂有72個處女等着光榮犧牲的自殺式炸彈襲擊者，是個殘忍和醜陋的謊話。我更可以擔保，在「真·普選」的「天堂」裏，既沒有72位處男或女等着任何人，一年亦沒有72次全「天使」投票！

社會撕裂亦已到了一個非常悲哀，亦非常危險的地步。我在本周另一文章已頗詳細分析了世代撕裂的情形，在此不再贅述。今早又見到一條令人極不安的短片，一位「肥叔叔」，似乎因毁壞一堵「連儂牆」而跟一批年輕人起爭執，「肥叔叔」多次非常大力揮拳打其中一名年輕人的頭部，但神奇地所有年輕人真的完全沒有還手，只繼續攝影和包圍着他。這次襲擊很嚴重，重拳打頭可導致腦震盪，據悉此暴徒已被捕，絕不可姑息。

Yes 同意

個靚仔十幾千均一發
就算係我都無把握拉到佢上黎
真係非常接近死亡

好殘酷

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

隻隻狗教咁重裝備
點打得死呀
示威者死都未到狗死啦

閃去邊？你睇咩片？
所以你咪離地囉
先入為主話人失控，又assume會踢到死人
連當時環境係點都唔清楚就唔好企到咁高叫人克制，克制同捱打有分別，我相信在場人士先知當時情況會唔會死人同理唔理性。隔住個mon見人打交就話人失控，命環人壓住/閃，我只可以講你先係情緒主導

上水個細路差d 咁出事呀

你話你當然唔想見到咁嘅事發生
但係你而家確實係煽動緊
真係會令人更容易做出呢啲事
唔希望發生 就唔好一直提
類似內容講過好幾次了

其實無可避免
大家之前有人post 鳥合之眾 可以睇下

Push

大家唔好糾纏沙田發生嘅事。

隻便宜狗生勾勾企得番起身，示威者抽下水實有。

請focus落未來社會點就落去

總量令d狗生不如死，留佢一條狗命，咁就winwin

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

佢提醒緊大家唔好打死警察....

林鄭想，想證明香港警隊無法鎮壓示威者，應該想推比解放軍，想出師有名。
所以林奠而家唆擺盧偉聰，想佢儘量前線警員抒發壓力，名曰「我信你的」，其實知佢無料，又亂咁指揮，好易搞真暴動。

而且林鄭知解放軍其實不想出營，推冧香港樓價，搞到中聯辦班人蝕錢，又走唔倒資。所以，林鄭係自己一個人籠裏雞作反，叫佢搞好啲，但特登搞一鑊泡。證明自己無辜。其實想面住自己好重要，呢啲叫養寇自重。

其實我一直好支持捉d流浪狗做絕育手術，一黎佢唔會死，二來又可以控制數量，做完記得消毒同止血，我地好人道，721對面海，spca好似請義士，不過唔知到時情況點，同幾多個夠膽夠技術做

詳情請參考神電影"十年"第一幕

根本港獨真係唯一出路 極權下唔會有得玩
而家完全係反抗又死 唔反抗都死 只係背水一戰

你傻撚咗? 我預測緊未來局勢同苦口婆心勸雙方唔好搞出人命喎。

啱，生不如死更重要

我只可以講
死唔死人，有冇人重傷已經唔重要
因為依家發展到唔係人命同血肉就解決到
唔通死咗個人會突然民意逆轉由唔想俾黑警亂打變到想俾警權無限大？
難聽啲講，依家問題已經唔係可以用人命嚟量，因為個恐懼已經唔係用人命解決到，依樣就係政治嘅可怕

所以盧偉聰，同前線差佬都比林鄭扼緊。

係

警方用槍射人用手挖人眼合法？佢地已經唔係香港警察喇，博同情？

樓主可以嘗試用電郵向香港政府表達你嘅訴求

我真係屌你老母。

細個考試個陣老師講出貓有咩後果。
根據你logic，老師煽動緊同學出貓？

我係非常十分恐懼事態....

不過我地都係香港人

依家黑警製造咗個好大嘅恐懼出嚟
直接威脅緊生命安全，唔係話死個人（真係好難聽啲講，唔喺你親人嘅，死人只係數字）唔會話死咗人就好有內疚感，冇，因為個恐懼係攻擊緊你自身人身安全，自身安全一定無限大。依家黑警其已經玩到好大好大

對家已經完全拋開道德觀念 向倒地示威者好似扭柴 咁扭隻手 我地零裝備仲要講道德？根本依家係泥漿摔角 仲擔心D咩民意逆轉果D人兄 撐警集會歡迎你

分析好合理，哪一邊先在衝突死人就那一邊有利，但不論如何天秤都是極端地向政府方向
或者找方法引外國介入如英國介入便好

此post 一出，又好多人跟住....

大家切記愛惜生命

下
死左啦
咁又點？ 港。共，港G 咪又繼續扮睇唔到
成班既得利益者

已經死咗

咁係咪每個禮拜都去新鴻基旗下商場示威

佢除曬啲衫換返便服放低委認證都冇人知

佢叫啲克警克制呀

市民不是職業人士，沒有接受訓練。要制服一個人，一係打一係殺。打已經係佢哋嘅最低武力。冇時間打就只有殺。對警察無信心，自衛無罪，警察圍市民，是警察的決定。市民迫不得已要打要殺，是警察自招。選擇了做捕獵者就不要埋怨有機會被獵物殺。獵物被圍，自衛無罪。要怪就怪為何身為警察不是與市民同一陣線。不要說只是聽命令行事。只聽命令行事，不論命令本身善惡，就是所謂的「冇人性」。

【議案】民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

支持警員逮捕逆民元首。
支持警員釋放被捕市民。
支持警員不為獨權效力。
1. 自衛無罪。
8. 阻止逆民之舉無罪。
9. 瓦解逆民之權無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

藍衫衝鋒，白衫領工

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

我只驚自己人做傻事
我話之d警犬自殺啊
咪撚工作時候死啊

完全同意
仇恨並不能解決問題（雙方都係）
最大敵人係政府
其實已經偏離軌道
雖然今次黑警俾人打我都好爽
但我都好想大家同自己停一停 諗一諗
討論往後問題
不停衝突 無補於事 只係增加仇恨
對運動無好處

啲人咁快唔記得
我地真係死左四個人咩？

理性講 點睇都係我地死人既機會大啲
新城市咁多人打鳩一隻狗 狗仔都爛左手指
我地一黎就爆頭 中槍

屌 香港人咁快唔記得
示威者係612 之後果幾日比啲黑警打成點
我地係四個死左
加無數咁多人 不斷比人捉同打
依家黑警一個比人打
就冇限咁放大

condom黎咋嘛，班民意撚有當過你們係兄弟咩？

藍衫衝鋒，白衫領工
風險前線受，職係大sir升

721金鐘之行，網民會針對冒警騙徒

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

呢個情況將來真係好難講

唔好亂講呢d，假若一陣真係有手足

已經想叫美軍訪港 d死差佬就會好恨自己係中國軍

而家奶媽就係想你地人民鬥人民

所以咪話有香港大picture 會有大量香港人傷亡

推，認同。

認同，但係有裝備之下，黑警係好難被打死，相反示威者就好易被警察打死，繼續互相升級，受害既一定係示威者！

個人睇法
如果真係不幸 有一位手兄比班狗直接打死
最大轉變一定係國際輿論壓力同武力升級
至少目前示威者未有取警方性命嘅打算
一但有人比警方打死 一定唔會留手

示威者邊到有失控呀 三毛

我地一早死左4個喇
仲諗邊邊人死先

休班警最鐘意強姦

都唔係理唔理性問題
呢個話題幾年前什至更早已經講過
邊面先死人，個面就會贏
講真，推反政府咁多野
唔係諗住出黎攪下野就得呀

快撚d有警犬死

認同，所以我覺得再同佢鬥勇武已經冇用，只會越來越傷，要開始諗新出路

其實已經唔同咗
已經死咗四個義士

抗爭者真係有種以死相搏嘅心
佢哋要保護自己嘅家

件事唔會好似雨傘咁
唔會只係要求普選

仲係一場反抗殖民者嘅抗爭

除非香港變到西藏咁
否則抗爭唔會完

喂你哋咪咁痴線，真係有人睇完會照做

示威者就算俾警方打死 個影響力都唔會太大

和理非只會覺得對家武力太強 宜家死左人 更加唔應該用武力

勇武派會更嬲 可能真係會演變到大規模掟石 但汽油彈我覺得好難 個社會未Ready

但警犬死左 個影響力會大好多 執勤死係好多市民係好加分 市民亦都會覺得點解自己爭取權益 但會害死左人

在加埋CCTVB一系列家庭孤兒仔女慘況 哈哈 個民意都幾大獲

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會針對冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

仲有巴打
仆親同俾人打到倒地不起係兩回事喎
個條黑警係追住人打，俾人係後踢左腳仆親咋喎

林鄭已經被逼到牆角
撒回又唔講得
中共又開始斬攬
除非佢有所醒悟挽救香港
中共一定企硬
成件事就一定會有血流

我地死撚左5個，點計？

認同，依家係不斷升級，遲早出事

我哋已經死咗五個人啦喎，仲要死繼續落去？

所以之前四個死係無謂
啲仆街只會話係我地煽動後生仔自殺
如果都係一心求死
被警察打死成個令到輿論逆轉
作用大好多
屌我都係咁講

]

快點開槍

我諗好快有被捕者頂唔住頸比9打，之後去警察宿舍砍人

唔係掛，尋晚見班新城市師兄打到失去理性。

有人拉住 最後拉住左
呢個先係群眾

同意呀

有幾多人唔明自殺
同警察直接打死或迫死有幾大分別
上水個靚仔就係最好例子
比警察追過程失足致死
警察責任走唔甩
或者直接打死
之前果5個差好遠

示威者一早死左人啦屌

我反而覺得遲早有幾個警察唔理要前途，喺警署攞支槍出黎見示威者就開槍打，最多坐一世監，香港係無死刑，只有終生監禁。

的確係失去理性
但手足拳腳以及遮嘅殺傷力有限
我地有更多殺傷力更大嘅武器可以選擇
一路以來我地嘅裝備不停升級
但都只係防具上嘅升級
根本我地仲未有取對方首級嘅打算

事實係，所以各位手足真係唔好打死一隻狗，重傷都唔可以。
大家唔可以學班狗殺紅哂眼！

打唔打死 要睇當時環境
都開緊拖 打死係意外但都合理

目前平息到既得一班人
就係因為魚革而坐緊監，或者因而要流亡海外既人先說服到示威者退場

721呼籲員佐級警察射波計劃
我既計劃
1.正式既公開信——招中英文人
2.聯署（市民支持罷工活動）——招IT朋友
3.約見各工會代表 —————招警察/政界朋友
4.如果唔得 直接呼籲警員自發(各文宣活動）——招designer
5.再失敗 都係去番721見

2人危殆

除咗梁天琦冇人控制到...

唔係香港高層啦，擺明係支支

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

部份同意。
我認為美國民主及人權法案先係決定勝負的條件。

其實冇人死好難有民主自由

我都好殘酷講，第一個多數係 抗爭者，因為警察被打會有人去救，但係 抗爭者就即刻被狗包圍，無人救到佢，而宜警棍打頭同傘打身係唔可以比較，希望無發生

8：22

誰在等第一滴血？

【撰文：朱少璋】

自六月以來，送中修例引起的風波，至今未見平息，反而愈演愈烈，歸根究柢，是政府反應太少、反應太慢、反應太不對焦。特區首長，月來經常不見蹤影，偶或現身，卻未能提出解決問題的具體方案，連一個可供參考的「補救工作時間表」都沒有，市民基本上看不到政府在回應訴求上的誠意，怨氣有增無減。

政府若一味拖延，後果只會更嚴重，結局只會愈難收拾。民間已陸續出現市民互毆的事情發生，而警民關係亦極速惡化。政府拖延，不肯面對問題，則市民互毆很快會演變成群毆，警民衝突亦會進一步升溫升級，演變成械鬥。如此下去，短期內將會引致非常嚴重、非常大規模的傷亡。7月14日在沙田區發生的警民衝突，不難看到市民已是忍無可忍，警隊則在進退失據、自我形象低落中以發洩替代執法，這都明顯是警民情緒同步升溫、警民關係極速惡化的後果。

月來極少露面的特首，曾在半公開的場合講過「不會出賣警隊」，對警隊而言，特首這句話多少含有「回報」與「包庇」的意思。特首對警隊的「回報」，不外是堅決拒絕成立獨立調查委員會，以及明年7月頒授勳章給盧偉聰。而特首要「包庇」的，是那些在執勤時未能出示有效委證的「警員」嗎？是那些濫用武力的警員嗎？ 特首，別以為向警隊提供這一點點「回報」與「包庇」，警隊就會義無反顧地為您的政治失誤而賣命。無論是示威者的怨氣還是前線執勤警員的怨氣，其實都是「民怨」，這股「民怨」的矛頭，最終都只會指向您和您的管治團隊。特首，請抽空上網看看連儂牆下市民與市民「拳拳到肉」的搏擊，也請看看警民衝突中棍盾交加、頭破血流的慘況——這都是政府「拖」出來的惡果。

有人說：讓不同政見的市民互鬥、讓警方與示威者互鬥，是政府轉移視線的策略。細心一想，說法不無道理，但如果作為政府而定此惡毒策略，則其心可誅，其人必下地獄。又或企圖利用人命傷亡以佔取輿論高地，則無論在衝突中的傷亡者是黃市民、是藍市民、是記者，還是前線執勤的警員；這筆「血債」，最終都一定要算到特首的頭上。

每一個香港人的記憶都是歷史的有力見證，一點都不含糊，特首做過的種種錯事，不能塗抹也不會給刪掉。特首若不怕歷史評斷嚴於斧鉞，選擇一錯到底，坐待風波中的人血蘸染您的政治饅頭，那麼，您已不單是一位瀆職的行政長官，而是一隻魔鬼！

敢問特首：是您在等待風波中的「第一滴血」嗎？

真係唔忍心再見到大家受傷，甚至死，我地一個都不能少
既然勇武同和理非都係冇用，我地應該要試下有冇第三條路可以行
迷信勇武同迷信和理非都係極不可取嘅態度

之前係
而家對家為咗打民意牌，會推多咗冇裝嘅人上去畀人打
我哋一個唔小心真係有機會會打死佢，要留意

sorry 其實我哋已經死咗五件！！！

其實適當的自衞是需要的，但我認為打警察真是可一不可再了。

講中哂

不可死is ok

33:30 開始

如示威者搵把刀, 同個黑警同歸於盡, 1換1 , 咁點計?

那我係公園見到狗狗雖然full gear, 但我留意到個狗頸位置係冇野保護
弱點就在頸

培植更多仇恨，達不到初心目標之餘，會令目標漂得更遠。大陸平民對民主自由訴求，及使其覺醒/轉化，才是關鍵，及重要籌碼。說服/persuasion 才是core competence

我地真係死左人
點解過一個月就無人記得

自殺同被殺唔同

自衛都係打手腳好, 頭果D好易一下死